有冇一個page 係有哂警方濫暴連video proof?

可能我盲
我見既都係文字版
假設聽日要審黑警濫暴 逐單同佢計 係咪已經有齊料齊合咗係度?

如果本身已經有既可唔可以share條link

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

例如話有美國巴打遲d NAC見國會議員
冇理由揸個文字版見人

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

呢個ok?

another website